一人N個歷代港姐黑歷史

我先

有人話其中一屆冠軍係變性人

向xx？

我以前以為係鍾嘉欣
因為佢又高生得又橫 又似吳尊

方中sir老婆

仲有好似前年Do姐選出嚟果個大哨

推

有港姐被人包

陸xx?

留名

名都唔開學咩人開 post?

鍾嘉欣 =/=港姐

Y小姐，比神童100萬包2個月

黑歷史
apple 姐

以前傳到好勁
講真都係得啖笑啫

人生馬戲團

mmc 應該無乜
入圈前得林作條仔
係唔識點做人 臭串左小小

飯聚集團某人太太 ，懷疑個女係領養嘅。

Ok